中信唔係中資咁簡單，而係中共所有，所以你食麥當勞等於畀錢共產黨

可以戒嘅盡戒啦，必要時揀less evil 都唔好揀麥當勞

手足.....

屌,疫情停咗活動咁耐
生性嘅手足應該去咗揾工而唔係食m記

推！大家要頂住呀

以後一定唔食

搭地鐵番正苦工就多多借口
點解食老麥唔得？
我食盡佢啲平價餐 慳番啲錢捐612

戇鳩

戒左好耐

已經唔係中唔中資既問題,係好撚難食
食得多高汁黃burger店返唔到轉頭

食開添福
福喜留返俾你

推